逃亡潮開始

身邊工作居住環境都有好多鬼佬。呢個禮拜好多放完假返嚟，已經有3個家庭話決定離開香港。

原因係？

公司身邊已經有幾個外藉同事一齊交左信走

因為覺得香港唔再安全？

變相鎖國近了

喺香港嗰班鬼佬有啲喺唔鍾意大陸嗰套。 佢哋話近幾年香港越嚟越變得好似大陸啲城市咁。 越嚟越唔似佢哋識同鍾意嘅香港。